有冇巴打絲打用過Gathemall?

訂極都訂唔到
訂啲減價貨品冇一次係訂到，一開頭以為我太慢手腳，今次我即刻落單，隔左幾日都冇send email話件貨out of stock，以為掂啦，點知今日無啦啦同我講缺貨，都唔知係咪等一大埋單先一次過訂 咁訂法，乜鳩都訂唔到啦

有冇巴絲有成功訂貨經驗？

未試過失敗
不過運費食水好深

試過訂4次，得1次成功

因為佢係等一段時間 一次過訂 有冇其他代購推介？

求其他代購
平靚正貨永遠都買唔到